急 有冇知咩事

一返黎 就見右眼腫左 係咁流眼水 有冇人知咩事 如果要睇獸醫 有冇邊間好

幫推 快啲好返

可能撞親？ 大埔有j vet 幾好

Btw 我住葵芳 我返黎佢都有接我門 不過就冇平時咁活躍 呢加去左平時個位瞓 我有試過打開佢隻眼睇 冇紅 但見應該係腫左 同眼皮上面啲毛疏啲咁 野都有食